突發 google封鎖反送中聯處郵件!!!

屌佢老母，咁都封

美帝終於介入

留名

Lm

認真?

你寄去邊

你寄左去邊

用yahoo
用hotmail
大把啦

女朋友寄俾我

屌佢谷歌

係唔係系統自動封鎖？

無頭無尾, 寄去邊又唔講, 又唔㩒瞭解詳情

google 都維穩

了解左更多 無答案

1. send email嗰個係咪新account?
2. 類似嘅email係咪send過唔止一封?

1.唔係
2.唔係

試下其他email

太過格式化同send太多
系統你當左SPAM